點知自己係咪比人hack左？（Iphone)

arm arm 見到有幾個apps 閃下閃下
係咪想太多？

可能係自動更新緊

Btw係iPhone唔係IPhone
出左就10年都仲錯

可能係自動更新緊

Btw係iPhone唔係Iphone
出左就10年都仲錯

原來係咁 感謝巴打

係! Phone唔係Iphone，出左就10年都仲錯